點解每次有大公司搞大裁員，都會搵人做心理輔導？

其實嗰位輔導員可以講啲乜？
話佢其實唔係冇用，不過唔好彩？
定係驚佢做傻事，然後比報紙佬寫佢哋公司係無良